阿BOB與吳京及甄子丹合照。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

hahaha

至撚憎條撚樣

左陳雲？

明明係李連杰

where

幾時影架？